明明手靈活過腳，但點解足球花式多咁多？

足球可以rabona可以around the world 可以牛尾巴等等
但籃球好似點到係crossover,插花個d

係咪因為腳活動幅動大好多

我都唔知

冇nigger

走步

砌個Lego都唔使打空翻啦

就係因為用腳難d 咁咪有觀賞性

講緊多少喎

因為一地要拍落地麻鳩煩嘛

拎猩猩同人比

玩玩具要咩花式

玩具可以插花仲想點？